La tarea de todos los estilos y archivos en esta carpeta es sobreescribir los estilos que tiene el
sistema por defecto. Se trabajará directamente sobre esta carpeta cada vez que se cree una nueva página web. 